上季套未聞刀劍好唔好睇

好
女主好得意 把聲好好聽
紅毛勁大波

ED好好聽

Ok
咁我信你啦ching

誠意推介添牙

360度....

Only睇紅毛就夠